買親股票都輸 聽日想買tesla + aapl 你問我答（2）

希望呢位巴打買咩輸咩啦

買親股票都輸 聽日想買tesla + aapl 你問我答

買1股學人燈唔好柒啦⋯⋯

仲有隻TSLA呢喂？